#
# Copyright (C) 2020-2022 sirpdboy  herboy2008@gmail.com  https://github.com/sirpdboy/netspeedtest
# This is free software, licensed under the GNU General Public License v3.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LuCi Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "Net Speedtest"
msgstr "网速测试"

msgid "Network speed diagnosis test (including intranet and extranet)<br/>For specific usage, see:"
msgstr "网络速度诊断测试（包括内网、外网、特定端口服务器测速）<br/>使用说明见:"

msgid "Lan Speedtest Iperf3"
msgstr "内网iperf3吞吐测速"

msgid "Lan homebox Web"
msgstr "内网测速网页版"

msgid "Running state"
msgstr "运行状态"

msgid "The Iperf3 service is running."
msgstr "iperf3服务已启动"

msgid "The Iperf3 service is not running."
msgstr "iperf3服务未启动"

msgid "Iperf3 Status"
msgstr "iperf3服务状态"

msgid "The homebox service is running."
msgstr "homebox网页测速服务已启动"

msgid "The homebox service is not running."
msgstr "homebox网页测速服务未启动"

msgid "Please enable the Homebox service"
msgstr "请将homebox服务启用"

msgid "homebox Status"
msgstr "homebox网页测速服务状态"

msgid "</br>For specific usage, see:"
msgstr "</br>具体使用方法参见："

msgid "iperfstart"
msgstr "iperf服务启动"

msgid "iperfstop"
msgstr "iperf服务停止"

msgid "Select function"
msgstr "选择功能"

msgid "Perform operation"
msgstr "执行操作"


msgid "iperf3 instructions"
msgstr "iperf3使用说明"

msgid "Test speed service started"
msgstr "测试速度服务已经启动"

msgid "The speed measurement terminal must be in the same LAN as the router that starts the speed measurement"
msgstr "测速终端机必须与启动测速的路由器在同一局域网内"

msgid "Operation steps: start router speed measurement service download test client run speed measurement client input IP address of router speed measurement service"
msgstr "使用步骤：A.启动路由器测速服务 B.下载测试客户端 C.运行测速客户端 D.输入路由器测速服务IP地址。 "

msgid "Domestic download password:"
msgstr "国内下密码："

msgid "Iperf3 speed measurement software download"
msgstr "iperf3测速软件下载"

msgid "Wan Speedtest"
msgstr "Speedtest宽带测速"

msgid "Perform Wan Speedtest"
msgstr "执行Speedtest宽带测速"

msgid "Netperf Speedtest"
msgstr "Netperf宽带测速"

msgid "Perform Netperf Speedtest"
msgstr "执行Netperf宽带测速"

msgid "Operation execution complete"
msgstr "操作执行完毕"

msgid "Network speed test, please wait..."
msgstr "网速测试中，请稍侯..."

msgid "Download from foreign official websites"
msgstr "国外官网"

msgid "Server Port Speedtest"
msgstr "端口延迟测试"

